CSGO 放爪刀 伽傌都卜勒

$4000 全新出廠
有意留tg

如果係reddit換到key既話
我收100條
$15/1

磨損度

全新出廠

唔係全綠,狗都唔要

4K 搵水魚

200$

100比多你

究竟有幾撚ON9先會用4000蚊買把虛擬刀?

樓主戇鳩

4000円

佢地本身都on9用幾千蚊黎抽d虛擬槍

太貴 bitskin買都係3800

再貴D可以去到成皮野

8k 急收

1萬收

Strong hold啦ching

4000蚊 靚價喎 我要
我聽日去燒俾你

海之戀一個單位換得唔得

十萬

Float又冇 乜都冇叫人點買？

無玩隻game可唔可以收嚟收藏？5000$

半山單位換